而家已經進入後香港時代

而家已經進入後香港時代,

街頭抗爭已冇行，乜都屈國安，政治疫情限聚令

覺得無力因為你仲當係抗爭，而呢一場根本係打仗，被捕=戰俘，被殺=烈士

軟性入侵分化一定比真槍實彈更陰險

有共產黨人話過，這種和勇合一的風氣，是很難處理的。所以對家一定會出盡全力打散我哋。

四座大山，法律，醫護，傳媒，教育
將會逐一死亡。

贏家寫歷史，輸家食爛屎

---------------------

堅持落去，做twitter 任，繼續國際線

唔好花太多心力屌自己人，問心你想人哋改善會唔會下下出力屌

支持同路人，用 wolipay, 和你的, etc.

撐黃店係表態，支持同路人

社會全黃，香港人團結一致，支那收皮係目標

唔好咁懶，都唔好當全世界都有睇連登，多d share 身邊時事，聯署俾身邊ge人

鬥紅鬥藍，分化藍屍，等政府攬炒自己

唔改變心態，好容易抑鬱，香港人加油。

up

推

侵侵都輸俾中共炮製嘅武漢肺炎，其實而家中共已經無敵，除咗WHO同WTO呢啲國際組織，連天主教梵蒂岡都被滲透，香港人就算移民外國都難逃魔爪。人類將面臨黑暗時代，呢個正係西方國家造成，六四之後都繼續同中共保持合作關係，甚至允許加入WTO做世界工廠。

［德國聯署 終極懶人簽教學］-- 零德文 30秒註冊兼簽埋

就來2021年係新香港時代

冇錯
都唔明點撚解要不停屌人唔夠黃

support

支持

盡自己力幫自己同身邊嘅人戒紅戒藍

Push

豬豬：

有得返工is ok

掙扎！

冇錯，世界係黑暗的
生存在大時代中，大家更加要睇清楚世界政治的醜陋

一個疫情限聚令都搞到個個人唔出
團火冇晒

仲可以點反抗

唔好理分化post
學識冷處理

小推

肺炎呢招真係陰毒

Up

Tui

true
分化狗食屎！

頂撚住

正常係會去到呢步
只係之前美國做太多野support,令大家覺得好快完，好快重光，但歷史證明，我地仲有排

摸石過河

加油

持之以恆最重要

勿忘初心

等待

push

有班喺波枱嘅人成日笑人話食黃店係抗爭又話咩而家條街好靜係屋企做鍵盤戰士就當真係打贏, 跟住就話自己係黃我真係笑都笑唔切,呢啲就係當年係高登都話自己係黃嘅人,睇吓高登今日變成點

你講得好啱

依家係咪要破釜沉舟

多謝謝，Thankyouyou

大家一齊撐落去

2023年12月煲底

推！

根本就係
日日睇咩水門龍門
好煩

又賴

勇武：
為左你地班仆街坐監 食黃店抗爭

對住d藍人唔好提示威,只提抗疫不力，民生野做唔好,佢地會好認同

物極必反
否極泰來

真

最緊要係真係令on9 香港人會驚呢個弱感冒

永續帝位既後果

管自己人都唔得掂

仲可管共他國既人 點管？？用人民幣管囉

無哂氣勢了

成日諗到啲人移民走哂
一堆人就坐監
諗到好灰心
可以點睇開啲

推呀

推啊

正確觀念
條街每日仲有大把人啦
玩乜嘢驚全部係比自己嘅藉口
有足夠意向就唔會受呢啲環境因素影響

食住黃店、做住Twitter任先、手足坐住先

最緊要保住自己先，唔留住啖氣，邊等到國際幫我哋嗰日？

推

習總都咁講，連登仔無理由唔信

同埋可以既繼續幫手助養

要不斷 remind 自己同身邊嘅手足，兄弟爬山，各自努力！

唔係秒秒都要抗爭，係心態同初心要保持到。

打仗都唔係秒秒要向前衝，最緊要睇時勢，有戰略，有時要忍，有時要守，先會得到最後嘅勝利。

香港人，唔好放棄！

P

手足坐住監先？

番工就唔驚架d人
唔知以為係致死100% 個病毒

推 簽petition

on9風吹食黃店就可以贏 其實食黃店係保持抗爭心態 吾日三省作用

pushhhh唔好屌自己人
做好自己就得

認同

Agger

盡做

仲香港人 加油
上年6月我覺得好熱血
之後831 721 101我直頭眼濕濕
之後周子樂果時叫 香港人報仇 我直頭覺得要香港要獨立
到今日聽到 我打撚晒冷震 成班垃圾搞革命 番工啦7頭 慢慢食黃店

好多分化撚進場

六四都係咁，個個抗議在心中

結果？

努力做多啲文宣
慢慢等笨人出手

唔怪得個個食黃店睇直播喇

20201011 德國聯署仲未到大直路

推推頂住

真係唔好再花時間內部批鬥了

一齊痛擊經濟春袋

唔消費唔生仔唔買樓 只撐黃圈

儲錢走人 貴就移民 窮就走難

無問題

香港人！投降！

開多d黃店痴多幾張貼紙等班人幫襯 然後可以買樓換車

講得好好

我

唔會無敵架
你見中國邊個政權係擺得耐？
歷史只會重覆
尤其而家中共係破壞全球既價值
只會死更快

沉就係沉啦，但全部都係船上面等沉

納粹係咪無敵 蘇聯係咪無敵 歷史上無一個政權係無敵

好過周街藍紅

唔買樓真係好重要

知道有錢賺就個個開黃店 個個都入黃營 個勢就想咁

屌下lunch哥抗爭就會贏

推呢個

不忘初心

呢句真. 特別係班公務員, 個個都剩係諗住搵錢.

推阿

2023 你諗多左，可能個議會都取消埋拆左起左起國安大樓

咁樂觀?

Push!

p

唔識時勢
沉迷鍵盤將軍
嫌自己人太多

口

正面post 要支持

PUSH

其實由街頭抗爭開始到依加都一樣
以前暴動依加只係國安法

真 繼續做好自己
問心自己做到最盡未
鬥黃 淨係同自己鬥黃！

同意

等多兩個月有大戲上映

12月有希望

到時全部特赦

好快見到有D野發生

收到 大家盡做 撐到底

2021年已經唔同玩法了

未來人

tui

堅持堅持

推
太撚多分化po睇到悶

唔好認輸 各位香港人加油

依家既局面就好似當年全世界都知希特拉做緊咩 但無人有反應
然後美國醒了

國際線有任 請每日推Post

大圍爆哂，哂9氣啦...

屌自己人既係得熱狗班賤種者

pusha

社會穩定就得啦

強貼留名

結論
文化死不能復生
香港贏世界都係輸
我都自殺好過

告我放負啊笨

沒有抗爭，只有戰爭

好文共賞

啱
諗埋一邊盞自己死得快D
改變心態,要活到睇住仇人死果刻

民主黨臨立會議員

偽黃和理非只想永續抗掙
永遠都唔會抗掙成功啦

Push..

呢個po都算幾正面，推下先

我會移民

2021 新秩序

姐係乜都做唔到

打WW3

多有多做少有少做
同埋唔駛下下開哂口話自己做過乜/會做乜

一月先係 BNO 5+1。

Be water

David個d唔同意唔好理就得，唔好唔扺得佢有fans，唔好曬時間互屌

加油..

溫水煮蛙 = 正能量

有道理

屌你老母，係周梓樂啊。遲 D 就嚟姓乜都冇人記得啦，仲話手足唔係 condom。

溫水煮蛙？
2019年6月前既香港就真係啦
任你遊行都無乜人去

Push notifications

連登屌自己人就最快手
慳番啖氣好過啦

早晨各位

抗紅援黃

的確係咁

加入唔係問題
發展中國家做到常任先係問題
所有著數攞晒

但又全靠武肺令全球更加憎中共, 圍堵佢喎

十卜十卜

香港人加油

agger

香港人 反抗

大家加油 頂住

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
支持同路人 支持david 香港加油

最簡單既嘢偏偏最少人做

洗撚理佢地咩 唔講以為佢地日日落街打狗添喇
定係佢地覺得出膠post先係抗爭一部份

好文一推

已習慣睇twitter，上黎多數都係推下聯署post

唔洗識德文，比兩分鐘簽左佢

岩 屌少啲 做多啲
成件事會直接好多

多謝，無力感重到有抑鬱，
好彩巴打提醒

醒條撚 你睇下班抖陰美豬先啦

Push.

Be Water!

正解

上年我地拉唔怕 死都唔怕 唔明點解而家無乜人肯出 究竟有咩變左

冇所謂啦
我有得食黃店 得閒打下飛機 有得返工就可以

掙扎！！

唔改變心態，好容易抑鬱

星期日仲見到長毛係銅鑼灣到反明日大嶼 但無黑警抓佢就知咩事 睇嚟上環又落左order要佢出番嚟做show

多謝提醒

講得好 要做多啲支線任

Push push

香港已死，大家有機會就好走

算啦香港玩完㗎啦，咁都唔承認
基本上已經冇國家可以控制到中共，歷史上嘅勝利者

怯你就輸一世

香港 永不言敗！

點都好啦 大家撐住呀

得閒飲玫瑰花茶有助緩解壓力

push.

有時覺得心灰意冷既時候最好就應該向同路人取吓暖互相支持好重要啊

認同。要堅持，黃圈，Twitter, 國際線繼續努力

光復香港 時代革命！！！

要推

P牌 幫手推

都需要有珍珠港2.0 先有美國參戰
2戰亦都唔係全美國都支持既⋯⋯
最緊要主持人醒

認同！

堅持信念
不分化

你啱

咁點解唔搞返起街頭運動

各有各做，唔好屌咁多同路人就得

後生一輩的巴打應該去歐美發展，依個地方已經玩完

利申：會用BNO visa

香港人！食飯！

其實
香港依家叫已經淪陷
無得你諗如何抗爭, 因為無得你選擇.
就算做返只港豬都係要死

你條撚樣

推撚到所有人都知

睇下今年d大學收生分數爛哂就知

"唉，點解政府咁廢"

俾無力感佢哋

推一推

咁就幫吓佢加速

thx

幫手加速

你有企硬到不顧一切向前衝的信念先做得返

講緊係返唔到轉頭嘅"行動"

如果唔係只會有放負撚不停笑，同批評

好坦白講，所有so call 民主運動唔係淨靠人民

背後有錢佬唔反抗，都係會出事

好係好在有個誠哥，可以彈出彈入，但其實d有錢佬，莊家，仲未睇定局勢，未歸晒邊

其實屌d藍屍做咩用 iphone 唔用華為已經有效果

真心紅嗰d就同佢哋講香港真係好差，大陸仲正，徹底送佢親中，享受共產黨嘅重拳

日常生活中你都可以諗到

當然都有其他巴打去d藍 fb group 玩膠

太難講實際有咩做

咁我希望係香港嘅專財同錢流失晒

反問返政府點解要攬炒，自己攞嚟

每個人都有自由意志，我希望移民走嘅人會幫到香港呢一刻嘅局勢

明明係攬炒廢老好機會

保持社會風氣

覺得移民9成係冷氣軍師投機派
搬去第2到做港豬姐

嗰陣大陸只係一個唔值錢嘅地方，邊會有人理

衰d講句

點解香港有人理？自由民主？ No

因為可以喺香港洗到錢，賺到錢 ，先有人出聲

六年前，好多人以為我地已經輸左。
但舊年我地可以再橫空降世令全世界，見識真香港人更團結更有力咁對抗暴政不死之心。沉默只待另一次更強更有力O既爆發。

那裡有壓逼、那裡就有反抗。Be water!

已經做得好好

台灣，韓國光州都係用咁年先光復到

撐黃店唔係表態，係基本
有啲人食撚完當表咗態，之後唔做其他嘢

裝備自己，裝備思想

未接受到現實，而現實就話俾你知死衝係冇用

都好呀，有時飛機都唔想打

每人一小步，香港一大步

點解抗爭咁多freerider?

呢個巴打講得幾好

facebook post 文宣真係有用
冇加啲麻煩人嘅話，日日貼嘢上去等佢地睇到，forward多啲page等佢地有機會like

呢個故事聽落都幾有趣，繼續吹

啱

不過有一個重點
就係無論外國點幫都好，始終要香港人自強

除非外國侵略中國，割讓香港，否則香港人點都係比支那人剝削的對象

那怕共產黨解散，香港都難逃廣東省管轄

冇錯，唔係個個都100%投入時，要幫吓手，幫得幾多得幾多

We Live In a Twilight World,
And There Are No Friends At Dusk

香港已經唔同左

共產大時代來臨

佢地好多即刻on fire不停閙

推推推.~~~~

無架啦，政府係廢架啦，匯豐都咁，世界末日luuuuu

係，所以要改變心態

上年抗爭係因為以為仲有彎轉

如今接受現實對家開衡turbo ，何不幫佢加速？

唔會再想俾佢哋撈香港油水

合久必分 定律嚟
就算承認香港玩完
中共既滅亡都唔會消失
中國邊個勝利者係擺得耐？ 無架

齊齊加速

正
簡單精確心態

巴打有睇喎

可惜香港人個個怕蝕底
半年前叫賣樓又驚眼白白睇住人升
今日叫賣樓又驚反彈

經濟好，又死都要返工
經濟差，又話要保住份工

唔講中國，全球經濟咁，香港憑乜獨善其身？

一日未焦土
香港人都憧憬自己可以置身事外

終於有正確態度po

What's happened, happened

香港人出名善忘，呢一個年頭改變咗好多人

我哋而家最低限度係唔好忘記所發生嘅一切歷史

我哋每一個人，都係歷史當中

生存喺大時代，就係要團結

多謝多謝

焦土十分讚成

各位繼續頂住

puah

你望住我

支那已經玩爛左香港
以後只會愈黎愈痴線

移民吧啦 BNO又好 讀書移民又好
其實讀書移民無你想像用咁多錢

除非第三次世界大戰 自由世界打爆支那
否則留係香港只會愈來愈危險

lm

Please share my related post.
How the political prisoners are being treated in SAR prison?

大電影最後的一幕要來了

到時邪不能勝正正

已經抑鬱緊

睇住自己相信的野一一倒下歪曲，走又好似認輸咁，唔走就同等死無分別

來緊哩世人都要做NPC，不如早D收皮好過

如果你唔介意，可以喺度呻下 share 下

Oushhhh

講真你地真係覺得未來短時間內共產黨會倒台？？香港仲有好日子過？？香港人未來真係可以再開開心心咁過？？

你話自私都係咁講，一個人一生幾十年，唔好再喺啲冇得救嘅地方浪費時間

救就無救
實變大陸
到時錢無咁易賺
大陸最不缺人力
到時做得又辛苦,錢又少,競爭又大,付出又多

無錯
將來一定會用人民幣同講蝗語
如果你覺得咁都冇問題就真係唔好走啦，做大灣區子民非常再適合不過

所以唔好笑泛民無用同甘願被溫水煮蛙，到而家都覺得唔走冇問題嘅人都係一樣

撐住

捐埋612 基金啦，手足上庭要律師要錢

一日唔開戰都改變唔到呢個局面
可惜而家度度都唔敢

過去式

WW3 will start soon

2023年12月

消息來自未來人

2023年前全面倒下

覺得自己好廢幫唔到手就快簽啦

德國聯署推左十日都係得六千幾？！

人地講到明夠50000聯署，德國政府就一定要開聆訊討論制裁中國，你地班人當睇唔到？！
整哂教學逐步教埋你點簽，你地班人咁都懶，諗住攤係床到就可以光復香港？

拿依家 整埋中文portal比你，一隻德文都唔洗識，你地班人冇藉口啦卦！
仲唔快啲入去簽話比德國政府知你地有幾想制裁中共？

LIHKG原文:
#Germany #德國 #國際戰線 #聯署 #聯署教學 #聯署師 #制裁 #天下圍共

團結最重要

團結就是力量

重新推返起街頭運動

全球圍堵支那

如果小學生晨早低頭減速，中共仲可能延壽，
我覺得而家中共呢個山頭燒得越黎越旺，
我地焗住困係裡面，
就等緊出面既人搵到岩既時機黎撲火。

我又傻又天真咁妄想緊既係，呢場火可以係佢自己範圍得乾脆啲，旺啲，等出面既人有理由用高級啲裝備滅火，但又唔好燒到過黎。

場火一定燒到我地
幾時重生就要睇我地香港人既韌性
我信無野難到香港人

啱，寧為玉碎 不為瓦全

後香港時代？...好似機戰咁, 有後繼機

和勇

I NEVER CRY
I NEVER DIE
YOU WILL SEE!!!!!!!!YA

差唔多意思啦

2021年年頭已經有野睇

放負撚s 收皮啦

仲會越嚟越多野睇亂嚟越亂
未來可能好動盪
希望各位手足留一命
第日幸福美滿咁生活落去

我唔會屌佢，問心邊有人咁撚有毅力

係左膠化架啦，可以點？一嚟冇大台，二嚟佢只係個中學生

唔完美，可改善

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

新香港好快出世。
鳳凰要浴火，先會重生。

支持本土抗爭派上TWITTER 抗爭 BE WATER

法治己死, 但又請律師助手足
港豬返工, 但又要科金捐助612, 幫趁黃店

現今就係LESTER所提及既, 破局

BNO香港人 再唔走就係傻仔
唔好期望毒娥苦會企係你果邊

泛狗獸印 #155095

#WhatsHappeningInThailand #SaveParit #MilkTeaAlliance

#FightwithPanusaya
#SaveParit #RespectThaiDemocracy

#HongKongers #StandWithThailand
#FightForFreedom

พวกเราชาวฮ่องกงเป็นกำลังใจให้ผู้ประท้วง
พวกเราจะร่วมกันต่อสู้กับเผด็จการ และผ่านมันไปด้วยกัน
พวกเราจะยืนเคียงข้างคนไทย

#StandwithThailand
#MilkTeaAlliance
#FreedomforThai
#Whatishappeninginthailand
#HKsupportsThailand

Say No to #Tyranny

tweet ar 大家

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

ok push you!!

既然無希望，應該移民

正評

係移就全部移，真空香港專才，攬炒

大部分人有個通病就係: 十分介意其他人嘅立場，想法

- 藍屍好多聲氣，打擊唔到佢哋，好嬲
- d狗仲係風林火山，高士氣，好嬲
- 點解冇人捉偽黃，假黃，好嬲

"I dont fucking care"

過咗年幾，你可以遊說嘅只有港豬中間派

曬時間屌藍屍，俾 attention = 浪費心力，同佢哋嘈都弱智，因為佢哋真係冇腦，係弱智

每個地方都有藍屍，但人哋唔會曬咁多時間理會

派膠嗰班唔洗講，高級五毛嚟，邊有人派得咁撚柒，仲次次屌同路人

講咗好多次，真黃又好，偽黃又好，假黃又好，都要成本，就算係扮，都要佢放棄堆藍ge，或者佢真係轉黃，多一個隊友，就係多一個

其實出街睇戲食飯，都係揀自己想食ge姐，有咗黃店就變到自己想食之餘，仲要捐過好多錢，一定幫手足！超多門檻 你食黃店食得條氣順咪得囉

屌人嘅時候自己諗清楚黃圈目標係咩
保持社會熱度，令風氣，文化，下幾代都係黃

做好自己，支持落去

全世界都有抗爭，點樣喺後香港時代生存，堅持，係我哋要思考嘅嘢

焦土政策

多謝巴打點醒

多謝巴打
近期太多分化批鬥post
就黎頂唔撚信

過多幾年睇下
夠唔夠膽賭

頂住bro

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

push you

upup

不嬲有...

未賺盡支那錢，走咩？

lm

思想上既抗爭先最重要
一方面裝備好自己既想法
一方面傳開自己既想法 延續落去
大家應該都明改變唔會係一朝一夕既事
堅持落去 一日未放棄一日都有機會

以前都幾經常睇啲大陸人鬧，睇到好嬲好嬲
但我地已經去到要爭取國際層面嘅關注囉

次次睇完啲5毛reply, 我都會開返 支那好治癒gif 圖個post 睇下

冇錯，完全唔洗浪費心力喺佢哋身上面

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

咁岩見到

見到d on9 仲晒時間互屌，大大力屌黃陣真係 cls

推下先

衝呀！

深圳係可以取代香港
林鄭會搞死香港
下年會更多人失業

多謝政府攬炒香港

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

係

香港人係一種信仰，而我哋要繼續堅持，多謝每一位推 post 嘅人

thx bro

曬氣 準備著草好過 留係呢啲鬼地方都無意思
靚地方充滿住垃圾人同垃圾事

對於唔知前景or仲可以做咩嘅大家都可以睇睇
即使年代不同 但歷史就喺重複嘅寫照

淨係唔係俾錢養對家呢一點已經值得幫襯黃店
只係啲二元對立撚冷嘲熱諷撚乜都瀨食黃店姐

香港人三個字係一個民族外，仲係一種信仰

侵加油

革命尚未成功

超級清算黎喇

do you own job

我預言共匪會叫香港四大僱主學國泰
一黃即炒

一齊做藍屍篤灰囉 要真攬炒就係要玉石俱焚

同意
但twitter已經俾ccp 支配左

各位要團結！
敵人想我地分化 唔好中計
堅持下去

Pish

香港人
加油

一齊頂住

我愛中蟈gogogo

kill all bastards

大叫我愛習近平，做乜都得

心態自強

體能自強

大部分人有個通病就係: 十分介意其他人嘅立場，想法

- 藍屍好多聲氣，打擊唔到佢哋，好嬲
- d狗仲係風林火山，高士氣，好嬲
- 點解冇人捉偽黃，假黃，好嬲

"I dont fucking care"

過咗年幾，你可以遊說嘅只有港豬中間派

曬時間屌藍屍，俾 attention = 浪費心力，同佢哋嘈都弱智，因為佢哋真係冇腦，係弱智

每個地方都有藍屍，但人哋唔會曬咁多時間理會

你想玩咪屌下佢"俄爹，習近平死了，李克強萬歲嗰d" 5毛冇邏輯，你講返d冇邏輯就可以收佢皮，佢話香港，台灣係中蟈嘅，你可以話全宇宙都係中蟈嘅

派膠嗰班唔洗講，高級五毛嚟，邊有人派得咁撚柒，仲次次屌同路人

講咗好多次，真黃又好，偽黃又好，假黃又好，都要成本，就算係扮，都要佢放棄堆藍ge，或者佢真係轉黃，多一個隊友，就係多一個

其實出街睇戲食飯，都係揀自己想食ge姐，有咗黃店就變到自己想食之餘，仲要捐過好多錢，一定幫手足！超多門檻 你食黃店食得條氣順咪得囉

屌人嘅時候自己諗清楚黃圈目標係咩
保持社會熱度，令風氣，文化，下幾代都係黃

做好自己，支持落去

全世界都有抗爭，點樣喺後香港時代生存，堅持，係我哋要思考嘅嘢

d 單單打打，放負 post 真係好撚 on9

推上黎

pish push

攬炒就係想變咁，唔明點解d人咁灰，我好開心

除咗理大手足，聽日仲有其他手足要上庭，佢地好需要你地嘅支持。

拉

做好自己 見人屌自己人唔好加把口 睇定D先

依家只有一種抗爭方法就係移民

啱 加油

冇錯

2023年12月煲底見

移咗民更要話俾身邊外國人知，香港已死，已成為中蟈鄉港

移民應該要同人講自己係中國人，然後帶住細路周街柯屎

加速，宇宙是中蟈的

再推

心態決定生態

推推推推推推推！！！！

一定見到中共倒台,光復香港的一日

大家要頂撚住

應該係5座大山
第5座 : IT界

入境都唔夠警狗大

支持 這場仗沒有輸贏 但請你留下做見證

點樣可以過1001後都唔會封 post ??

thankyouuuuuu

講得好，有心！

推
好好裝備自己
心身 學識 智慧 都要強化
好好閱讀 好好運動
關心身邊嘅人和事
對自己好d 對家人好d
把握每一個時機
每一點力量都係重要

exactly

君子報仇，十年未晚

香港人,掙扎呀!

好文儘推，一定要多啲呢啲post

頂住！傷心可以但長期傷心有害無益！調整心態有乜做乜！各位加油！

就爆 post

極權冇一個長久，我唔信次次咁好彩
西方制度幾百年都恆之有效證明係真理

呢個世界無野係永久既
中共一定有收皮既一日
我信我地會見證到
P.S.巴打有無睇過1984?
你覺得入面所講黨做唔做到永續?

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[反駁會員Nobleman] [長文] 拒絕被孤立 停止失敗主義 只有戰爭才可生存- 分享自 LIHKG 討論區

ok

大家加油，目光放長遠啲。盡做

大家要散播一國一制係現實，回不去了

相信好多港豬覺得唔關佢哋事因為"一國兩制"

屌狗都要大讚公安好過狗

咁先係真。攬炒，要令香港一文不值

咪做yuu會員

改名 thank meeeeee

推呀！！！

Sad but chu ~

thank youuuuu oush

yo

宜家已經進後入香港的年代

#999

#1000

#1001

#1002

幫推

頂你不推文咁推

可以超 1001 thanknyouuuuu admin

咦

pushed

自己做好自己

最後一句好緊要

呢樣真

之後應該會係 "海外香港建國"時代

我認同有命，有能力就要走
攬炒就係要令香港一文不值

攬炒應該要攬埋班冷嘲熱諷嘅五毛又好，冷氣軍師又好

佢哋根本唔當香港人係一種信仰

消磨緊我哋嘅意志

大家頂住

我真係好想好想同你地除口罩喺煲底相見

Lm

繼續推

花多啲時諗點對付中共，
戒下批鬥自己人既基因

就算大家唔再喺香港，你會發現去到外國有好多好多中國滲透.

有BNO回歸英國

記住每日 Twitter 做任
記住每日 Twitter 做任
記住每日 Twitter 做任
記住每日 Twitter 做任
記住每日 Twitter 做任
記住每日 Twitter 做任
記住每日 Twitter 做任
記住每日 Twitter 做任
記住每日 Twitter 做任
記住每日 Twitter 做任
記住每日 Twitter 做任
記住每日 Twitter 做任
記住每日 Twitter 做任
記住每日 Twitter 做任
記住每日 Twitter 做任
記住每日 Twitter 做任
記住每日 Twitter 做任
記住每日 Twitter 做任

幫推

脷申：出親街都係食黃店

same

盡量將香港人財同錢財掉走

依家好多嘢都做唔到
但香港人盡做啦

［612基金］ 剛出Post 緊急呼籲市民捐款！！！

不能認同更多

攰就休息下！一齊撐！

pish

pushpush

大家加油

真心612幫到好多
唔係個個法援都 full claim
要俾分擔費，個錢都唔少，要問612 fund 借

每個人捐少少，積少成多

Push this
成王敗寇睇今次
一定一定唔可以再分化
黃圈要團結一致
對家分化力度勁到癲

多謝

係好多五毛分化撚

其實所謂抗疫係增加呢個垃圾政權的認受性

50歲樓下中左都冇事

有冇方法去抗抗疫lun

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

打仗？ 冇武器打撚？

移民嘅參軍，打鳩支那

日日食基本啦

推，簡單清晰
太多資訊，要心靜，諗返呢個大原則

好耐冇喺連登見到人話
不停互屌嘅風氣真係好撚差
做好自己嗰份咪得囉

一個都不能少

冇撚錯

有個組織，成日做啲蠢行動。

平日好鍾意叫口號，行動前會叫口號，行動失敗咗又會叫口號。

佢哋經常失敗，而且每次失敗後，都會抱怨，但係從不反省。

佢哋搞咗廿幾年，都從未贏過，但係依然有好多人支持佢哋。

佢哋係火箭兵團。

原文：

推呀推

多謝！

講唔互鬥講足十年
做L到咩
郁啲又話人軟話人膠話人鬼
泛民係廢始終都係pro民主
宜家俾政府自己人夾到死哂
呢個只係其中一個例子

成皇敗寇 輸左冇得怨

頂住呀

光陰飛逝

但一定要堅持

u

推，be humble

50頁！

難得既正能量，感謝Ching
堅持到底 港共必亡

一定要笑到最後

信中央 沒事兒 沒事兒

尾絲兒

再多謝

tui唔郁都要tui
係香港人既，就全部同我撐L住

互助互愛

條路會越嚟越難行，但希望同路人有心理準備、有決心就會明天

藍仲團結過我地
我地點可以輸比佢地

真心

老老實實，叫自己Chinese restaurant既唔好話自己黃店

呢個勁多5毛

thankyouuu

堅持

渣油

聖誕節了🎄

推
Twitter

手足加油!
聖誕快樂

推到200萬真香港人都睇到哂

香港已經輸曬俾澳門了

唔緊要，最好收晒香港皮，先係真。攬炒

唔可以再俾支共利用香港

其實依家同局部戒嚴、及宵禁差唔多，同埋香港人多咗個福利，就係憝居居一落街，隨時被捕、告非法集結、及拒捕襲警套餐 !

難以imagine if education was recreated by Communist Party
對下一代小朋友有咩影響

依家先睇到咁高質嘅post

有心唔怕遲

推，支持落去

推，唔好放棄

除夕唔好倒數，唔好叫新年快樂，用悲鳴聲代替

睇番近依年連登多左勁多五毛就知咩事

而家連登就好似幾年移民後的香港，好多五毛亂舞

連登仔日日鬥黃最開心

冇假膠，只有真。五毛

走難海外 做真和勇合一 打遊擊

係

唔好喺香港鳩坐鳩等

要接受香港已變香圳

This is the way

今時今日港共玩到咁串係香港人默許 唔好習慣啦 醒啦

2021

後入

只要唔好鬥黃, i support !!

痴撚線香港市

真香港人以家更加要團結，唔好再內鬥

內鬥=on9

光復香港
時代革命

新文革文字獄

新上山下鄉日日迫人返大灣區

真係唔好再鬥黃，玩非黑即白，有好多非藍為生存出唔到聲，大家團結d

加油，全中

負面情緒係一定有嘅，接受負面情緒，你先可以走向正面

一味迫自己正面，只會走向另一種負面

利申打手

學許腎咁講: "我冇以前咁唔開心，但會迫自己唔開心"

you must unlearn what you have learned

衰嘅倒咗佢，記喺心嘅，會一直記得，永不磨滅

香港人會一路 adapt , overcome , improvise

五毛，分化其多，學識面對，沉澱思緒

先可以繼續前進

哪怕你移民，走難，留低拼命

尊重每一位香港人

一齊加油

--------------------

大部分人有個通病就係: 十分介意其他人嘅立場，想法

- 藍屍好多聲氣，打擊唔到佢哋，好嬲
- d狗仲係風林火山，高士氣，好嬲
- 點解冇人捉偽黃，假黃，好嬲

"I dont fucking care"

過咗年幾，你可以遊說嘅只有港豬中間派

曬時間屌藍屍，俾 attention = 浪費心力，同佢哋嘈都弱智，因為佢哋真係冇腦，係弱智

每個地方都有藍屍，但人哋唔會曬咁多時間理會

你想玩咪屌下佢"俄爹，習近平死了，李克強萬歲嗰d" 5毛冇邏輯，你講返d冇邏輯就可以收佢皮，佢話香港，台灣係中蟈嘅，你可以話全宇宙都係中蟈嘅

派膠嗰班唔洗講，高級五毛嚟，邊有人派得咁撚柒，仲次次屌同路人

講咗好多次，真黃又好，偽黃又好，假黃又好，都要成本，就算係扮，都要佢放棄堆藍ge，或者佢真係轉黃，多一個隊友，就係多一個

其實出街睇戲食飯，都係揀自己想食ge姐，有咗黃店就變到自己想食之餘，仲要捐過好多錢，一定幫手足！超多門檻 你食黃店食得條氣順咪得囉

屌人嘅時候自己諗清楚黃圈目標係咩
保持社會熱度，令風氣，文化，下幾代都係黃

做好自己，支持落去

全世界都有抗爭，點樣喺後香港時代生存，堅持，係我哋要思考嘅嘢

大家小心

人冇事先做到世界冠軍

推
明明自己咩7都無做 但又覺得好累
唔理當安慰自己定點啦
如果你有打下國際戰線
而又久唔久有少少正面國際消息出返黎
係會幫到你個人係精神面上面舒服d
所以真係一齊打國際線係百利而無一害
加油呀 大家

冇錯，成本低，有效

唔好理咩時代
走得郁好快啲走
移民先至係最佳決定

actually yes

香港冇錯係好，但已變咗質，返唔到以前
而且你都唔想後代係啲咁嘅環境之下長大

禾日水巷，香港已被政權玩爛

好多97前移咗民的人
依家係外國風涼水冷，隔岸觀火
都不約而同話：當年移民的抉擇是做對了！

醒左 vote走左個新希魔

推 不捉鬼
和勇不分

真係好中，pish一下

中共似丁蟹咁十惡不赦，呢個世界要有方展博先可以反敗為勝，打倒中共。

但係好多人已經被帶風向
歐盟係膠
美國係敵人
香港真係一打十咩你估

我睇法係
人哋幾膠幾滲透
你始終要馬住
敵人嘅敵人始終不能放棄
也不要過分自信潔僻

靠侵侵了

一推再推

但你不推文

快d有外星人黎地球統治世界啦，以前睇咁多西片，一架戰艦成個中國剷平

廿

推推

攰未

推。

早晨！

push
不割蓆 不分化

上下Twitter味算囉，同人講我打開國際線，不知幾撚型，啲女我溝晒啦

就好似當年比希特拉壯大一樣

啲仔都俾我食晒

死70%人就好

推。。。

Sorry收唔到

why

撐住

香港已經輸咗

誠實，已攬炒

64唔敢制裁得太大力
係因為驚中共親蘇
當然，蘇聯解體後
西方國家都係太天真
加上廉價勞動力實在太吸引

共勉之~

add oil , stay alive

無論如何 今年2021年 係香港開埠 180 年

咁咪收佢皮到底，班支那人仲想掠水？攬炒啦

令香港變香港市，你我有責，藍屍要一齊死

各有各做

香港人不忘警暴不忘手足
做到幾多做幾多

一向做緊

你都唔撚識，緊係自己做好防範，同廢老講 just a flu 等爆，油尖旺廢老區正正食緊社會鐵拳

你冇心攬炒就企開d啦，不嬲話要走資，等港豬同藍屍被割韭菜

一齊走囉，你估移民後佢哋把聲會一樣咁大？
新加坡都好過香港市啦

華記正撚樣呢個藍屍柒頭都俾人捉啦

真啊

個個口叫攬炒得把口
工唔罷
鐵照坐
消費娛樂依舊
反條撚咩

冇心攬炒就企開d，見撚到班so call 黃同事日日jer 港股我笑而不語

點止
仲係用富途

真。開心

咪就係傻
黃唔黃已經唔係重點
最緊要係鬥紅鬥藍

藍店紅店寫香港製造就上晒佢fb ig 港佢版
鬧佢做咩唔寫中国香港製造
係咪搞港獨

屌黃有用咩
但啲人好鍾意屌

悶掛勁 on9 ，唔屌藍咪屌黃，執返劑唔好曬

孫中山搞革命係行動勇武，把口和平
香港人搞抗爭係極少人勇武，大部份人和平表示精人出口笨人出手，當初自己唔出手又唔比人出手，阻住勇武撚行動，話驚失民意，仲玩捉鬼，依加大家連和平示威既權利都冇

唔可以話場運動失敗係因為和理非既不作為同倒戈捉鬼，但係捉鬼依種倒戈既行為係幫左政府同警察

個個都自私架啦柒頭，要攬住你一齊死吹咩 dllm 鍵戰

自私唔可以有攬炒嘅覺悟？

我係屌鳩緊你哋冇攬炒嘅覺悟呀，企開d啦

零 post P 牌仔，今朝做咗 debriefing 未呀

bye bye

推一推
這是好文

有回就有應
要推

thankyouuuuu

應該是後大清時代

後石器時代

黑暗時代

面對佢

推 無論走唔走都好 唔好鬥黃 增值自己

冇撚有錯

推，岩既野要日日做

遲應好過唔應
繼續應

2月4日 立春
推

2月6日 晴
推

巴打加油

2月7日
庚子年十工月廿六
推

支持香港係一場贏左冇得分，輸左死全家既賭局

變革香港

推
依家要識玩，唔好硬碰
騎劫，玩膠，曲線，鬥藍，鬥紅就岩喇

冇錯，等政府攬炒自己

二月八日 晴
推

點先可以生存？

活得開心，實在

係香港做到？

心態問題

牛年go goal

幫趁黃店已經變左習慣

繼續永續

要繼續改變心態
咁先可以長久頂落去

祝大家新年快樂！
身體健康！
推

一早己經呢種心態

身體健康，人冇事先做到冠軍

初一
推!

吽

初二
推！

咁移唔移民好

我覺得你取捨之間諗得掂，咪做囉，尊重每一個人

晚安
推！

早晨
推

how are you

根本出來被拉，才轉黃色不合作運動。有長久有力的d去爭

食完晚餐
推!

見人有得整金牛
推

點整

唔識
推!

你當拜登流架？ 左膠流架？ 咪撚玩啦 輸撚咗架啦

各位早晨！
推！

人冇事先贏到，身體健康係革命嘅本錢

現實係有人死，有人生存落去。贏輸只不過係遲早嘅事，你知我知。

但你唔甘心，就係一世嘅，你要學識面對現實，學識要放下，先可以前進。

推返啲認真post, 最近太多分化撚

Thankyouuu

好文！推！

支那8成外滙收入都係黎自香港!!!!

推!
［圖文並茂］聽日係抵抗安心出殯app嘅關鍵！

推呀！

後香港時代

你個戇鳩仔今次又講得幾有道理喎

唔理 照搭黨鐵

甩咗 P

高質文推

一個吳孟達就又搞到連登笠笠亂 好明顯有人兩邊都講嚟引戰都唔識分

你想成為中國人嗎？

講真出名自私嘅香港人能行到今時今日咁已經好叻

成日話沒有最黑暗，只有更黑暗

但其實支共所做嘅呢一切根本預見到，只係遲早問題

等政府自己攬炒自己吧啦，接受香港市已死，等佢繼續沉淪落去

大家共勉之

好想今晚有世界大戰
等唔到聽日

冚球產

exact7ly，推

孫文當年冇網絡冇twitter都搞得掂
係因為下面有死士支撐，係真既軍人
和理非冇用一早知
抗爭又話送頭不了食黃店好過
點打呀場仗

四座大山 已經全滅

omdb

predictable